啱啱匯豐打俾我叫我升級做Signature 卡，呢張卡有乜新玩法？？

唔好升級垃圾黎

公廁卡黎

不了

比d 開唔到premier 既人打飛機

屌二奶卡

你搞清楚HSBC 點解叫 Hong Kong bank 未

但係我有premier平時食飯都係碌VS喎

有女朋友唔可以打飛機？

屌你老味年薪50萬up申請唔到

老婆月入約30k, 特選客戶一星期就批左，仲要俾佢串鳩我要唔要附屬卡

Premier張卡廢d喎清

有得整真係唔整？

屌你